從前並肩的好兄弟，可會撐到底！！？

有冇人同以前好好既朋友生分曬？

以前既死黨 講咩都可以好開懷 又有好多既話題 做咩都一齊
但係讀完中學 大家各散東西之後 以前既兄弟情就淡左好多咁
就算難出到黎都不斷dead air 大家都好似去唔返以前個種暢所欲言既感覺

算吧啦 人會變 月會圓 鐵一般既事實

只係有啲遺憾姐
大家都有各自既生活了

我明
我有幾個好fd好fd既fd都出左外國讀書
兩個已經淡晒，另外兩個要去6年，一個去4年
真係好撚驚全部都keep唔住

其實真係好睇人
如果對方有心的話 幾遠都唔會斷

係
我同啲fd出到黎已經冇野好講
以前既感覺冇曬 都返唔到黎

可能係啦
但係我本身都唔係擅長social既人 而佢都脫曬毒 層次都唔同左

今日係車站遇到好耐無見中學老死
同佢同車
大家中學畢咗業
無咩共同話題
開頭得我講野之後就deadair

大家冇keep住whatsapp冇約出黎咩？

Btw I know that feel

中學d老死都依家仲日日吹水
不過識左囡就會少理你

冇女一身輕就得閒出黎玩吹水，有女就話知你

起碼你地出到黎都仲有野傾 份感情冇變到

呢個真